又話抵制美心嘅

我只係一個Pt Time仔
一個星期返個兩三日咁
生意係差咗 啲餅唔係好點賣得出
所以鋪頭落餅都少咗
但係今日返到整嘢飲未撚停過
隔離鋪同事過嚟R水吹話一樣情況
不如畀我哋做吓薪水小偷啦喂

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

見到好多外國強國人飲
利申冇飲成個月

Pish

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

我間鋪做遊客生意
啲鬼佬要飲真係阻止唔到
有冇英文夠好嘅手足寫吓信畀總公司嗰邊等佢哋收返個特許經營權
但蝗已經極少
返工唔使點講普通話

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

已戒飲Starbucks/Pacific

前日已經有條友入嚟一口氣買晒所有蛋糕

仆街張card好靚

永不原諒垃圾黑警
生生世世 世世代代

不嬲都冇飲
呢d垃圾咖啡賣到貴一貴

gold member表示帶住個水樽坐左半日
你地加油呀

屋企有十幾隻杯真係揼春啊
好歡迎打落鋪嗌外賣然後唔撚拎
反正大家都慣咗整完嘅嘢冇人飲/要掉
增加個Cost啲SM仲頭痕

都好 多謝提議
不過其實我好鍾意飲個啫喱綠茶

partner仔留名g持

蜜桃汁原材料個包裝寫殘體字 我一直都好不安

Green member 表示仲有70幾蚊係張卡度,唔想再幫襯又唔想送左 d錢俾美心, 有無得退架

唔飲啦

有Post話Mobile Order訂完再退話係退現金
冇客咁樣喺我鋪頭退過等我問吓IC先

Fact check咗係

真係做果行既都唔撚會飲星記啲屎水啦
呢家一街都精品咖啡
差唔多價錢，質素完全天同地

邊間好飲

抵制緊

比o的尊嚴比o的骨氣啦香港人